\thispagestyle{empty} 
\centering \section*{\cpd \emph{Lama - Liederbuch}}

\begin{picture}(0,0)
\put(-165,-470){\includegraphics[width=\linewidth]{./Lieder/Bilder/LamaTitelBunt}} 
\end{picture}

\begin{angaben}{0}
- Bündisches Liederbuch -
\end{angaben}

\newpage
\thispagestyle{empty} 

\ \\

\newpage

\thispagestyle{empty} 

\centering \section*{\emph{Lama - Liederbuch}\linebreak}
\flushleft
Liebe Leser, Sänger, Zuhörer, Genießer, Pfadis, Bündische, Interessierte, Gitarristen, Barden und sonstiges Völkchen, liebe Landesmark West,\\\ \\

wir wollen mit diesem Liederheft die Möglichkeit schaffen, unsere Andachten, Lagerabende und Singerunden aus einem gemeinsamen Liederbuch, mit gleichen Seitenzahlen und gleichem Liedgut zu bestreiten.\\\ \\

Auf rund 470 Seiten findet ihr viele wunderbare Weisen, Lieder aus vergangenen Jahrhunderten, aus verschiedensten Ländern und auch ganz neue Lieder, welche sich erst seit wenigen Jahren in unserer Landesmark bewegen.\\\ \\

Natürlich wird es nie möglich sein, alle Lieder in ein Buch zu bannen. Immer wieder gibt es neue Lieder, alte Lieder werden vergessen oder wurden so oft gesungen, dass es ein paar Jahre Pause braucht, bis sie wieder erklingen können.\\
Wenn euch Lieder fehlen, fühlt euch frei, diese auf den freien Flächen, die immer mal wieder unter und zwischen Liedern kommen, hinzuzufügen. Oder klebt an diese Stellen Fotos besonderer Fahrenmomente ein und zeichnet die Welt, wie sie euch auf euren Lagern und Fahren erscheint. Macht euer Exemplar zu eurem Unikat :-)\\\ \\

Unter den einzelnen Liedern findet ihr neben Autorenangaben auch noch Verweise zu anderen Liederbüchern, damit in großer Runde jeder schnell das angestimmte Lied findet.\\\ \\

Im Einzelnen stehen die Abkürzungen für folgende Bücher:\\\ \\

FA: Falter\\
FU: Funke\\
GB: Gottberger\\
LB: Liederbock\\
PI: Piscin\\
Mo: Schwarze Motte (2. Aufl.)\\
TS: Tonspur\\\ \\

Und nun auf:\\
''Lasst und singen, lasst uns singen, lasst die Lieder unsrer Fahrt erklingen!!''\\
